大灣區航空申請經營104個中、日、韓、台及東南亞航點

政府刊憲，空運牌照局公布，大灣區航空申請經營在香港和往來香港的客運、貨運或郵件服務，共104個航點，飛機類型為波音B737-800。任何申述或反對，須在14天內送達牌照局。

而任何要求進行公開研訊的通知，須以表格B1作出，並在本公告 首次公佈日期後14天內送達牌照局。

大灣區航空申航線包括：連接香港/上海/北京/杭州/成都/南京/廈門/海口/福州/泉州/寧波/天津/重慶/武漢/無錫/昆明/西安/三亞/濟南/大連/青島/貴陽/南寧/審陽/湛江/南昌/鄭州/長沙/煙台/銀川/溫州/武夷山/廣州/長春/鹽城/太原/合肥/蘭州/石家莊/哈爾演/烏魯木齊/唐山/呼和浩特/蘇州/南通/常州/徐州/濰坊/鄂州/台北/高雄/台中/台南/東京/大阪/沖繩/福岡/札幌/名古屋/鹿兒島/石垣/高松/廣島/長崎/網山/米子/首爾/釜山/濟州/大邱/曼谷/布吉/清邁/蘇梅島/甲米/清萊/新加坡/馬尼拉/克拉克/宿霧/伊洛伊洛/達沃/雅加達/登巴薩/酒水/棉蘭/吉隆坡/亞庇/檳城/胡志明市/河內/眼港/芽莊/富國 /金邊/邏粒/仰光/斯里巴加灣市/萬象/加爾各答/加德滿都/達卡/鳥蘭巴托/塞班島/關島的來回航線，有權以任何次序經營，並可取消香港 以外任何一點或多點。

上述航線啟航地點為香港國際機場。服務目的包括客運，貨運或郵件。航機班次時不受限制。臨時時間表則有待決定。而申請的飛機類為波音B737-800及大灣區航空公司的航空營運人許可證所載任何類型飛機或任何經民航處批准租賃的香港註冊飛機。

傳緊大灣區航空會食咗國泰港龍個航權

肯撚定食晒再食埋港航啦

申黎做乜
cctoy話港共會港
唔比人出境

鎖港

祝大灣區航空一開就跌架737落嚟

lm

等睇馬航2.0

台灣存在已經違反國安法 違反一個中國原則

737不了

737

入得去做一定好撚愛國,發夢都識唱國歌果班
希望到時唔會見到連登仔話"我都係搵食姐"

準備蝕撚到破產啦

唔會用呢間公司

廚差都敗走，呢間會掂？？

國泰諗住攞得返

用美國飛機? 違反国安法喎

做咩唔用c919

來往中國香港同中國台北

到時又係大把香港人貪平搭，做嗰班都係搵食，搭嗰班先愛國

任何申述或反對，須在14天內送達牌照局。

其實咁反對有用咩

黃楚標究竟幾有錢?

個CEO咪係前港龍CEO
鬧人係曱甴條仆街

打殘香港各行各業之後換大陸果D

所以唔會救市 而家係清市